{
    "title": "Marge Verlair - Ecole priv\u00e9e sup\u00e9rieure d'esth\u00e9tique et de bien \u00eatre sur Toulouse",
    "description": "D\u00e9couvrez l'\u00e9cole priv\u00e9e sup\u00e9rieure Marge Verlair sur Toulouse.\n\nEsth\u00e9tique, bien-\u00eatre,SPA Praticien et SPA Manager, cosm\u00e9tique, nutrition, modelage...autant d'univers \u00e0 d\u00e9couvrir en plein c\u0153ur de Toulouse !\n\n\nUne r\u00e9alisation D\u00e9cryptage Production \u00a9 - 2013",
    "referenceId": "NT3QqwlvWh0",
    "date_created": "1361992728",
    "date_modified": "1517285093",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "VV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "CVV_VI": null,
    "id": "123421856",
    "loginId": "1759047",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Marge-Verlair-Ecole-priv\u00e9e-sup\u00e9rieure-d-esth\u00e9tique-et-de-bien-\u00eatre-sur-Toulouse",
    "category": "",
    "tvp_profiles": [
        "16",
        "14"
    ],
    "tvp_profiles_manual": "",
    "tvp_profiles_maxscore": 224.97736,
    "VIDEO_LENGTH": "LONG",
    "duration": 258,
    "settings": "",
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NT3QqwlvWh0\/maxresdefault.jpg",
        "uploadDate": 1361992728,
        "videoId": "NT3QqwlvWh0",
        "title": "Marge Verlair - Ecole priv\u00e9e sup\u00e9rieure d'esth\u00e9tique et de bien \u00eatre sur Toulouse",
        "description": "D\u00e9couvrez l'\u00e9cole priv\u00e9e sup\u00e9rieure Marge Verlair sur Toulouse.\n\nEsth\u00e9tique, bien-\u00eatre,SPA Praticien et SPA Manager, cosm\u00e9tique, nutrition, modelage...autant d'univers \u00e0 d\u00e9couvrir en plein c\u0153ur de Toulouse !\n\n\nUne r\u00e9alisation D\u00e9cryptage Production \u00a9 - 2013",
        "author": "Marge Verlair",
        "mediaDuration": 258,
        "prettyDuration": "00:04:18",
        "views": "5983"
    },
    "transcripts": "",
    "metrics_statistics": ""
}